## Anim2GISpr ##
Версия 1.0 от 24.01.2016
https://animals2gis.allfound.ru

Приложение для платформы Android предназначено для маршрутного учета охотничьих животных методом прогона*. Маршрутный учет производится с целью определения численности охотничьих животных. 
**Учет прогоном - метод учета, позволяющий определить численность зверей способом их выпугивания с учетной площадки и последующей регистрацией их следов или визуального контакта.*

## Приложение позволяет: ##
* определять и фиксировать GPS координаты
* осуществлять сбор и хранение учетных данных по каждому виду животного как с фиксацией GPS координат, так и без фиксации координат при отсутствии GPS приемника
* сохранять данные во внутренней базе данных устройства и затем загружать их при последующем запуске
* выгружать учетные данные в файл в формате CSV на SD-карту
* формировать отчет для ведомости учета охотничьих животных и выгружать в файл в формате CSV на SD-карту

## Основные характеристики: ##
* формат сохранения GPS координат - градусах, долях градуса: xx.xxxxx
* обновление GPS данных - каждые 10 сек при смещении более 10 м
* используемая база данных - SQLite
* формат выгрузки файлов - CSV